<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="descriptor_title">
        <item>EI: 定位</item>
        <item>SN: 悟性</item>
        <item>TF: 决定</item>
        <item>JP: 态度</item>
    </string-array>
    <string-array name="descriptor_text">
        <item>
            内向(I型)不一定是内向和非交际的人，就像出版物经常描述的那样。他们可能是群居的，善于交际的，但他们的精力越来越多，他们独自工作得更好。这样的人更喜欢思想而不是语言，所以在他们说话之前，他们总是先思考。
            -不像E型外向人士，他们的沟通能力近乎于健谈。他们很高兴能和别人一起工作。他们不是通过闭门讨论来解决问题的，而是通过讨论来解决问题的。但这种情况也经常发生——人类交流的本质，以及大量的交流，让人意识到这一点。
        </item>
        <item>
            “感觉”这个词的翻译并不完全准确。S-类型的人在评估情况时，会考虑到所有的细节——视觉、嗅觉、触觉。他们依靠外部数据，已经知道的数据，并且在他们的决定中是一致的，他们仔细考虑和权衡。他们总是准确的，对他们来说，没有线索，没有事实支持，最重要的是这里发生了什么。
            nN类型更倾向于依靠直觉。通常是想象力丰富的人，对他们来说，世界就是机会的集中。他们对事实的关注较少，但他们能够从全球的角度看待问题，预测各种各样的结果。
        </item>
        <item>
            决策基于著名的二分法:情感和智力(vs EQ)。t型是那些把逻辑放在第一位的人。他们遵循理性，只有仔细考虑才会做出决定。这种类型的代表善于分析信息，既公正又客观。
            nF型是那种你不会写物理作业的人，但你会先去找他分享你的快乐或烦恼。对他们来说，人类情感的本质几乎总是比一切都重要。这些人是有情感智慧的人，而不是理性的人，往往会引导他们的行动。
        </item>
        <item>
            r型用户无法全面控制和计划，但可以同时通过多个渠道接收到大量信息。他们是多功能的，他们在短时间内做得很好，当事情出错时，他们不会惊慌失措。这些人很容易改变，因为适应能力是他们的强项。
            相反，nJ类型是单向的，容易规划和算法化。稳定对他们来说最重要的是，他们试图消除混乱，并在事先考虑好的情况下解决任何问题。这些人能够很好地设定目标，确定优先事项，并取得成果。
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="persons_title">
        <item>现实主义者、管理者、管理者(ESTJ:外向、感觉、思维、判断)</item>
        <item>指挥官，企业家(ENTJ:外向，直觉，思维，判断)</item>
        <item>组织者，检查员(ISTJ:内向，感觉，思维，判断)</item>
        <item>引座员、导师(ENFJ:外向、直觉、情感、判断)</item>
        <item>老师、老师、热心者(ESFJ:外向、赶回、情感、判断)</item>
        <item>分析家、预言家、主谋(INTJ:内向、直觉、思维、判断)</item>
        <item>灵感、顾问、顾问、人道主义者(INFJ:内向、直觉、情感、判断)</item>
        <item>执行，看守，保护(ISFJ:内向，感觉，情感，判断)</item>
        <item>发明家、探索者、梦想家(ENTP:外向、直觉、思维、知觉)</item>
        <item>不修边形，元帅，现实主义者(ESTP:外向的，感觉，思维，知觉)</item>
        <item>选择器，冠军(ENFP:外向、直觉、情感、知觉)</item>
        <item>动画师、政治家、实干家(ESFP:外向、感觉、情感、知觉)</item>
        <item>建筑师、评论家、分析师(INTP:内向、直觉、思维、知觉)</item>
        <item>大师，工匠(ISTP:内向，感觉，思维，知觉)</item>
        <item>观察者、抒情者、治疗师(INFP:内向、直觉、情感、知觉)</item>
        <item>思想家、作曲家(ISFP:内向、感觉、情感、知觉)</item>
    </string-array>

    <string-array name="persons_text">
        <item>
            一个非常高效，善于社交的人，总是觉得有必要完成他开始的工作。计划活动，几乎是关于周围的事情。爱和关心他人，喜欢吵闹的乐趣，喜欢陪伴。他心地善良，但脾气暴躁，脾气暴躁，固执己见。
            他们看到世界的本来面目，把他们的感知转化成客观的语言。考验施加环境评估的必要性在于,通过建立坚实的行动方针,依靠某些程序。管理任何地方的秩序对他们来说都是最自然的事情。
        </item>
        <item>
            他能很好地发挥自己的能力和能力，很容易受到鼓舞，开始新的事业，从事充满活力的运动，给人一种极端的感觉。感受新趋势，依靠直觉承担风险。自信地使用新技术，深入分析自己和周围的世界。倾向于积极思考和与人亲密接触。
            他们需要控制和非凡的领导能力。他们敞开心扉，迎接无数的机会和意义，这些机会被翻译成客观思维行动的语言，导致有序和及时的行动。对他们来说，生活是在斗争、争论、以知识的名义与他人对抗中发现的。
        </item>
        <item>
            喜欢秩序和严谨，深入研究工作，从不同的角度分析信息。这和一丝不苟是不一样的。真正地看待事物，只有当他知道他能完成它的时候才会去做。值得信赖，但他更喜欢与他人保持简短的商业联系。
            他们有责任感。他们的行为以最终结果为导向。他们的客观、具体、最近的信息立即被“内部”传递，并被仔细分析。他们对“此时此地”的一切事物的倾向使他们无法相信或接受任何事情。他们所看到的是一个客观和有形的现实，他们立即建立了某种秩序。
        </item>
        <item>
            一个非常情绪化的人，有同理心和广泛的情感表达。他的面部表情和口才都很好。能预见到各种各样的事件，并提前准备好。他发现别人的语言和情绪不一致。通常不确定伴侣的爱，容易嫉妒。
            他们的注意力集中在周围的人身上，他们知道谁需要什么。他们丰富的想象力和鼓舞人心的本性以非常具体和有组织的方式表达自己，使他们能够实现自己的幻想。他们对所有参与者的立场都有一种直觉和深思熟虑的感觉。
        </item>
        <item>
            能够通过情感压力影响他人，与他们相处良好，可能会改善情绪，倾向于为他人牺牲自己的利益，表现出对所爱之人的爱和关心。在工作中，一切都是他自己做的，喜欢别人强调他的优点。
            解决方案的易感性为他们提供了与任何人建立联系所需的一切。他们的主观敏感性在任何情况下都能带来和谐，同时试图使局势井然有序，以某种方式引导事态发展;他们做得很好，但很坚定。
        </item>
        <item>
            他知道什么是重要的，什么是次要的，他不喜欢闲聊，他有很强的实用意识。在工作中，这个人喜欢用不同寻常的想法来表达他的独立性。在不知道确切答案的地方使用他的直觉。他不喜欢吵闹的公司，他发现很难和别人相处。
            他们丰富的内心世界包含着无限的可能性，这些机会是为了改善和改善一切。语言、计划、项目、想法、人——他们都想做得比实际更好。在他们看来，即使是最好的也可以做得更好。他们渴望结束。
        </item>
        <item>
            对人际关系敏感，重视信任，不原谅不忠。他能发现别人隐藏的能力，有教养的天赋。他喜欢自学，人们经常向他寻求建议。非常脆弱，难以忍受攻击性和缺乏爱。
            他们的动力——内在的直觉——为他们提供了源源不断的想法和机会。INFJ内部的作用越大，它似乎就越流畅、灵活、开放。但外部世界正在改变这一充满灵感的创造性活动的方向:他们感到被召唤去服务，并以一种非常有组织和有序的方式去做。
        </item>
        <item>
            在一段关系中，他认识到欺骗和欺骗，通过心理距离将人划分为他自己的人。坚持自己的观点和原则。他知道如何照顾自己和所爱的人，他不能忍受别人的道德优越感。对自己和他人进行深度分析。
            整洁、善良、服从命令、高度执行和关心，他们从自己身上汲取力量，从他们所看到、听到、感觉到、触摸和品尝的一切事物中汲取力量。这些力量是为了服务他人，所有的活动都是经过精心策划和计划的。他们看到自己的使命是帮助别人，让他们快乐。
        </item>
        <item>
            在一段关系中，他认识到欺骗和欺骗，通过心理距离将人划分为他自己的人。坚持自己的观点和原则。他知道如何照顾自己和所爱的人，他不能忍受别人的道德优越感。对自己和他人进行深度分析。
            整洁、善良、服从命令、高度执行和关心，他们从自己身上汲取力量，从他们所看到、听到、感觉到、触摸和品尝的一切事物中汲取力量。这些力量是为了服务他人，所有的活动都是经过精心策划和计划的。他们看到自己的使命是帮助别人，让他们快乐。
        </item>
        <item>
            我倾向于使用身体力量来获得胜利，无论付出什么代价。障碍只会让他更想赢。他喜欢领导，不能忍受服从。在分析情况时，他喜欢制定具体的行动计划，他应该明确这一点。
            他们的注意力集中在人类和物体的世界上。信息收集是通过五种感官进行的。随后，信息被客观地评估和分析，但它们仍然灵活，可以提供新的替代方案。能够在任何情况下迅速、准确、几乎有价值、客观和明确的回应。
        </item>
        <item>
            能够敏感地感知别人，有先进的想象力。喜欢有创意的工作，不喜欢单调乏味的工作。善于交际，善于与人交流，善于与人交流。
            他们对外推、直觉、敏感性和敏感性的结合，给了他们一种独特的合作能力，参与各种企业，以及应对意外的能力。从他们对人的影响来看，他们从生活的多样性中感知生命，并解释这些可能性。所有这些都伴随着与周围世界的积极互动，他们的好奇心使他们能够在不断变化的环境中导航。
        </item>
        <item>
            能够看到别人的能力，利用这些知识来操纵。引导较弱的人，清楚地识别他们的弱点。他喜欢保持距离，更像是为了自己的利益。在别人看来，他是一个非凡的原创人物，但通常不是。
            对他们来说，唯一安全的事情就是“此时此地”。他们活着主要是为了现在。开始的比结束的多。专注于立即产生的结果，使他们对各种程序、模式和障碍免疫。他们试图利用每一分钟来进行一次有益的谈话。他们渴望人类关系的和谐。
        </item>
        <item>
            这家伙是个有哲学头脑的书呆子。谨慎地做出决定，只需要确定它是否正确，分析过去与未来的关系。他不喜欢情绪波动，喜欢舒适和舒适。
            沉思促使他们探索任何能给他们直觉的东西。他们对客观性的追求需要对所有的信息进行彻底的分析，他们的开放和机动性使他们能够接受意想不到的新事实，不管它们是什么。这种倾向的组合产生了一个矛盾的目标:他们总是试图收集不断增加的数据。然而，不断涌入的新信息和事实阻碍了这一点。因此，所有的想法、想法和计划，无论最终如何制定，都将在最后一刻不可避免地改变，只有“新数据”的外部或内部影响可以被研究。这就是为什么他们一直处于紧张状态。
        </item>
        <item>
            感觉是他了解世界的主要来源。表现出同理心，敏感，爱别人，拒绝人工制品和欺骗。他是一个有技术头脑的人，喜欢用手工作，总是在正确的时间。
            专注于自己，倾向于在决策中保持客观，他们更倾向于等待、分析情况，而不是主动提出解决方案并投入战斗。他们对世界的看法非常具体，但再加上他们的开放态度，可能会导致比预期更不可预测的行动。
        </item>
        <item>
            一个有远见和抒情的人，能够直观地预测事物，善于判断人的性格，爱他们，“感觉”他们。有很强的幽默感，引起别人的注意。这种类型对外观很重要。他不知道如何省钱，他喜欢在工作中休息。
            自我发现、自我定义和自我认同的渴望。由于内向的品质，他们的思想转向自己，直觉论者的属性给了他们一种被困在人体内的无限可能性的感觉。敏感性让你思考如何利用这些机会为自己的利益和他人的利益，而感知的品质使你能够对不断流动的新信息保持敏感。
        </item>
        <item>
            他可以享受平凡的生活，平静地忍受单调和例行公事。与人相处很容易，尊重他们的隐私，并要求他们也这样做。他喜欢开玩笑、娱乐、避免冲突。通常是一个助手，喜欢被别人需要和重视。
            温柔、体贴、开放、灵活、沉思、克制、务实和脚踏实地。这些人不想领导和影响别人，他们不想改变世界，甚至不想理解世界，他们接受世界的本来面目。
        </item>
    </string-array>

</resources>